條脷同嘴唇生左2粒痱滋 好L痛 求解決方法

琴日條脷生左2粒痱滋 左右一粒 吞口水都痛到hihi
今朝起身嘴唇開始生多2粒 即刻無哂心情

求解決方法

呢個幫到你，去藥房可能有得買
冇嘅話翻屋企 3湯匙鹽+熱水 用來浪口 好快冇事

p.s 生痱滋達人 平均一禮拜3粒

落d鹽 用牙刷刷爆佢
第日就唔痛

口健樂，藥房/mannings 買，'乸5秒個下好撚痛，但乸完之後傷口會變白，之後就唔痛，好快好

試過， 果種痛未用過真係唔會明， 不過痛完即刻好番

聽日去藥房睇睇先 唔該巴打

聽到都痛 仲話擦佢

聽日即刻去買先 以家痛到無哂心情 野都唔想講

早幾日先生完，搽蜜糖一日幾次就好快好。

巴打 你係生係條脷到？

早前有巴打介紹我用一隻叫bonjerla 既藥膏去乸痱滋
不過我呢排無生 無買黎試
巴打可以試下

我2-3個月生一次每次10幾粒 我明個種痛

真係痛到hihi 野都唔想食 狂飲水算

有飲水既意欲已經好好

飲自己啲尿

自含10秒

通常我幾樣野一齊做
食橙+食維他命B雜
早晚用漱口水
另外早D訓啦, 抵抗力唔夠

咁又唔係，我只係覺得口健樂貴，不如買蜜糖又平又可以平時食。

樓主用呢隻藥前要3思呀 痛撚到仆街架 如果你唔係成日生果種人就用啲溫和方法算啦

巴打same here, 係咪代表有某啲病

兩個禮拜就生2-3粒嘅留個名先